環保撚開心未?

倒咗啲可樂出嚟, 真係環保

單叫個撻, 又曬多張嘢

隻匙羹軟到吉唔入個有骨雞胸, 要用手套, 真係環保

真係唔明點up相先會打翻正 不過都係啲環保撚睇, 唔緊要啦 最好睇到燥